喂 blackpink 有第一贏喇~~~~！！

Uh give you all of this baby
Call me pretty and nasty

g持吓啦 plzzzzz 依段世界級架

尋日都有cut架 g持吓啦plzzz

好正呀！

最多 I be the Bonnie
u be my Clyde 囉ok?

你地首kok kok 都唔錯囉

下星期apink vs blackpink
超精彩

今日兩PINK

巧叻叻牙

嗎芝擘佐囉 媽媽 嗎芝擘佐囉

dada姊係咪都迷上左呢

講人氣 而家邊隊勁d?

BP

係牙bp超超正

依段真係好正好洗腦

咁隊長係咪超sadsad

真係駁5q到囉姊

irene你地都就黎cb喎

好能正

自remember後一沉不起

公司自己攞黎衰

今日又睇Lisa豬豬講韓文啲片
好可愛啊

BB

恭喜